{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_018166",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H702305",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "다도회수산"
    },
    "text": "茶道会水産 (다도회수산)\\n\n大邱北区山格洞443-2\\n\n韓食-海鮮料理 , 12:00 ~ 24:00 , 毎週日曜日はお休み , 70席/部屋:部屋なし , 大邱流通団地エクスコグルメ路地に位置する茶道会水産は天然活魚専門店で、長い水産経歴を持ち、最高の食材と新鮮な天然活魚を低価格でご提供しております。 茶道会水産では新鮮でさっぱりした味わいが安心して楽しめます。 旬の魚種を多彩に楽しむことができ、魅力的です。 刺身と一緒に提供される様々なおかずは逸品であり、団体の会食場所としても完璧です。 また、雨の日には焼酎の無料提供や常時イベントでお客様を迎えます。",
    "QA": [
        {
            "question": "茶道会水産はどの地区に位置していますか？",
            "answer": "茶道会水産は大邱北区山格洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "茶道会水産はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "茶道会水産は韓国の海鮮料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "茶道会水産の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "茶道会水産の営業時間は12時から24時までです。"
        },
        {
            "question": "茶道会水産は何席ありますか？",
            "answer": "茶道会水産には70席あります。"
        },
        {
            "question": "茶道会水産は部屋がありますか？",
            "answer": "茶道会水産には部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "茶道会水産はどの地域に位置していますか？",
            "answer": "茶道会水産は大邱流通団地エクスコグルメ路地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "茶道会水産ではどのような食材を使用していますか？",
            "answer": "茶道会水産では最高の食材と新鮮な天然活魚を使用しています。"
        },
        {
            "question": "茶道会水産の料理はどのような味わいですか？",
            "answer": "茶道会水産の料理は新鮮でさっぱりした味わいです。"
        },
        {
            "question": "茶道会水産ではどのような魚種を楽しむことができますか？",
            "answer": "茶道会水産では旬の魚種を多彩に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "茶道会水産のおかずはどのように提供されますか？",
            "answer": "茶道会水産のおかずは刺身と一緒に提供され、逸品です。"
        },
        {
            "question": "茶道会水産は団体の会食場所として利用できますか？",
            "answer": "はい、茶道会水産は団体の会食場所としても利用できます。"
        },
        {
            "question": "茶道会水産では何かイベントを開催していますか？",
            "answer": "茶道会水産では雨の日に焼酎の無料提供や常時イベントを開催しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 209,
        "QA": 404
    }
}